HKU business 神科

HKU Enf
唔想讀econ 只要gpa 過二輕鬆轉去anf
讀得掂就可以轉做EnQfin做ibank
唔要econ acct fina又可以讀marketing wealth management hr
只鐘意econ可以econ and math
想international d可以econ + Spanish Japanese French
想從政可以econ+political science
想做mt可以econ+management

想做保險可以9讀

Double maj 嘅威力

入多啲啦最好入晒來

EnF

Push

賓巴

所以入enf嘅價值就係比你trans去其他major？

係flexibility

每年見到一車車人讀econ就好痛心

醒嘅一早轉左去anf

又嚟